（拋玉引磚）遊行標語創作比賽

雖然明知警方拖鳩時間無表示 想拖垮民意 但如果限期內仲未有答覆係會視作發出不反對通知書

我先
你好 我係自由HI
請注意 有heart警